=========
Du lịch những khu chợ trời USA
=========
.. meta::
   :description: Cũ mới đều đủ cả, đôi khi nếu chịu khó tìm kiếm bạn còn có thể thấy một vài đồ vật quý nằm lăn lóc trong góc chợ như tranh quý hay đồ dùng gia đình chẳng hạn.
   :keywords: Getty, vé máy bay đi Mỹ
   



Đặt mua vé máy bay đi Los Angeles tại NCL STORE: `https://nclvn.com/ <https://nclvn.com/>`_ , để khám phá thành phố Foutainvalley là địa điểm được khá nhiều du khách yêu thích, họ đến mua sắm rất đông theo quan sát của những vị khách thì chợ trời ở Mỹ rộng khoảng hơn 1km, nằm góc đường Mc Fadden – Dinger.

Ngoài mua hàng bạn còn có thể hỏi thăm về cuộc sống của họ. Người bán hàng ở chợ trời Swap Meet đến từ nhiều nơi trên thế giới như Mexico, Hàn Quốc, Trung Quốc, Thái Lan, Campuchia, Lào, các nước Trung Đông, Đông Âu… và cả Việt Nam.

Mặc dù vậy, điểm chung của tất cả các Swap Meet là bạn sẽ bị ngập tràn trong cơ man hàng hóa, trong đó hàng xịn có, hàng dởm có, thậm chí còn nhiều hơn. 

.. image:: image/cho-troi-hoa-ky.jpg
  :width: 650
  :alt: Du lịch những khu chợ trời ở Mỹ

Cũ mới đều đủ cả, đôi khi nếu chịu khó tìm kiếm bạn còn có thể thấy một vài đồ vật quý nằm lăn lóc trong góc chợ như tranh quý hay đồ dùng gia đình chẳng hạn.

Và có một điều bạn luôn phải nhớ là phải mặc cả hết sức vì những người buôn bán ở đây họ nói thách cũng không thua kém người Việt Nam là mấy. Hãy là những người mua hàng thông thái và tinh mắt chọn lọc trong đó để tìm xem hàng hóa nào tốt nhất với giá rẻ nhất. 

Và nếu người bán hàng có nói với bạn 1 cái lò nướng giá 10 USD thì chỉ cần 7 USD là bạn đã được gói hàng mang về. Thêm vào đó, nếu bạn là người mua hàng biết mặc cả thì bạn sẽ mừng hơn ai hết vì giá cả ở đây luôn phải chăng, thậm chí rẻ tới bất ngờ. Đơn cử như một đôi giày cũ giá 4 USD, một con dao giá 25 cent. 
